不要讓香港成為歷史

我們被選中
為世界服務

但是政治
逼迫我們選擇

這座城市
孤立無援

有人殊死一搏
嘗試拯救我們

沒有任何幫助
這裏窮途末路

城市被放棄了
但更重要的是
人性也被放棄了

不要讓香港成為歷史

想喊

推下

97 果日開始已經係歷史

推

Pish

最後加返反修例會好啲，好似冇重點咁，同埋會唔會整埋英文版?

BTW支持